"Nu al" nagestreefd Herbert, "Hij had gebruikt om de moeder ziek is, of hij had de moeder van het kind, Provis niet zeggen; maar ze hadden zo'n vier of vijf jaar van de ellendige leven vertelde ons op dit fireside, en naar het schijnt is hij voelde medelijden met haar, en coulant tegenover haar.
